{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61417&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제솔레펜션"
    },
    "text": "新築ペンションはハンマーモンドル海水浴場から車で4分の距離に位置しております。 客室は一軒家型で使用でき、広くて居心地が良いです。 ペンション周辺にはハンマーモンドル海辺と鶴洞モンドル海水浴場、巨済自然休養林があり、旅行や休息に適しています。 入室可能時間は午後5時からで、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキューのためのガスオーブンのレンタルも可能です。 ただし、利用時間は午後10時30分までと制限され、人数の超過や訪問客は許可されません。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用とゴミ処理は指定された場所に合わせなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "新築ペンションはハンマーモンドル海水浴場から車で4分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような形式ですか？",
            "answer": "客室は一軒家型で使用でき、広くて居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはハンマーモンドル海辺と鶴洞モンドル海水浴場、巨済自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室可能時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室の時間はいつですか？",
            "answer": "退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのためのガスオーブンのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのためのガスオーブンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や制約はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時30分までと制限されており、人数の超過や訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミ処理は指定された場所に合わせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 517
    }
}